有冇人睇左褲襪視界

唔覺意睇到啲介紹片
日本仔真係痴撚線

好撚正啊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

睇High school dxd

痴線 啲黑絲好真

殘體字